msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-09-18 19:43+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/ButtonRepeat.tsx:18
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: src/components/ButtonShuffle.tsx:12
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機播放"

#: src/components/Cover.tsx:33
msgid "Album cover"
msgstr "專輯封面"

#: src/components/DropzoneImport.tsx:52
msgid "{skippedItemsCount, plural, one {# invalid item ignored} other {# invalid items ignored}}"
msgstr "{skippedItemsCount, plural, one {# 個無效項目已忽略} other {# 個無效項目已忽略}}"

#. placeholder {0}: folders.length
#: src/components/DropzoneImport.tsx:63
msgid "{0, plural, one {# folder added to the library} other {# folders added to the library}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個資料夾已新增到音樂庫} other {# 個資料夾已新增到音樂庫}}"

#: src/components/DropzoneImport.tsx:95
msgid "Add music to the library"
msgstr "新增音樂到音樂庫"

#: src/components/DropzoneImport.tsx:96
msgid "Drop folders anywhere"
msgstr "將資料夾拖放到任意位置"

#: src/components/Footer.tsx:21
#: src/routes/settings.tsx:42
msgid "Library"
msgstr "音樂庫"

#: src/components/Footer.tsx:31
#: src/routes/artists.tsx:52
#: src/routes/settings.ui.tsx:136
msgid "Artists"
msgstr "藝術家"

#: src/components/Footer.tsx:41
#: src/routes/playlists.tsx:165
#: src/routes/settings.ui.tsx:139
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#: src/components/Footer.tsx:51
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/Footer.tsx:83
msgid "scanning tracks..."
msgstr "正在掃描音軌..."

#: src/components/GlobalErrors.tsx:33
msgid "Something wrong happened: {errorMessage}"
msgstr "發生了錯誤：{errorMessage}"

#: src/components/GlobalErrors.tsx:47
msgid "how?"
msgstr "怎麼回事？"

#. placeholder {0}: location.pathname
#: src/components/GlobalErrors.tsx:50
msgid "View not found ({0}). How did you get here?"
msgstr "頁面未找到 ({0})。您是怎麼到達這裡的？"

#: src/components/GlobalErrors.tsx:62
msgid "Try <0>reloading the app</0>,"
msgstr "嘗試 <0>重新載入應用程式</0>，"

#: src/components/GlobalErrors.tsx:74
msgid "or if it happens again, please <0>report an issue</0>."
msgstr "如果再次發生，請<0>回報問題</0>。"

#: src/components/Header.tsx:34
msgid "Queue"
msgstr "播放佇列"

#: src/components/PlayerControls.tsx:18
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: src/components/PlayerControls.tsx:25
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/components/PlayerControls.tsx:25
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/components/PlayerControls.tsx:32
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: src/components/QueueEmpty.tsx:8
msgid "Queue is empty"
msgstr "播放佇列為空"

#: src/components/QueueList.tsx:79
msgid "clear queue"
msgstr "清空佇列"

#: src/components/QueueList.tsx:105
msgid "see more"
msgstr "檢視更多"

#: src/components/Search.tsx:43
msgid "search..."
msgstr "搜尋..."

#: src/components/SideNavLink.tsx:61
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/components/TrackList.tsx:236
msgid "Create new playlist..."
msgstr "建立新播放清單..."

#: src/components/TrackList.tsx:239
#: src/routes/playlists.tsx:63
msgid "New playlist"
msgstr "新播放清單"

#: src/components/TrackList.tsx:252
msgid "No playlists"
msgstr "沒有播放清單"

#. placeholder {0}: selectedTracks.size
#. placeholder {1}: playlist.name
#: src/components/TrackList.tsx:267
msgid "{0} track(s) were added to \"{1}\""
msgstr "{0} 首音軌已新增到 \"{1}\""

#: src/components/TrackList.tsx:284
msgid "{selectedCount, plural, one {# track selected} other {# tracks selected}}"
msgstr "{selectedCount, plural, one {# 首音軌已選擇} other {# 首音軌已選擇}}"

#: src/components/TrackList.tsx:296
msgid "Add to queue"
msgstr "新增到佇列"

#: src/components/TrackList.tsx:304
msgid "Play next"
msgstr "接著播放"

#: src/components/TrackList.tsx:316
msgid "Add to playlist"
msgstr "新增到播放清單"

#: src/components/TrackList.tsx:326
msgid "Search for \"{item}\""
msgstr "搜尋 \"{item}\""

#: src/components/TrackList.tsx:339
msgid "Copy \"{item}\""
msgstr "複製 \"{item}\""

#: src/components/TrackList.tsx:362
msgid "Edit track"
msgstr "編輯音軌"

#: src/components/TrackList.tsx:372
msgid "Show in file manager"
msgstr "在檔案管理員中顯示"

#: src/components/TrackList.tsx:378
msgid "Remove from library"
msgstr "從音樂庫中移除"

#. placeholder {0}: selectedTracks.size
#: src/components/TrackList.tsx:381
msgid "Are you sure you want to remove {0} track(s) from your library?"
msgstr "您確定要從音樂庫中移除 {0} 首音軌嗎？"

#: src/components/TrackList.tsx:383
msgid "Remove tracks"
msgstr "移除音軌"

#: src/components/TrackList.tsx:385
#: src/routes/settings.library.tsx:98
#: src/routes/settings.library.tsx:143
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:246
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/TrackList.tsx:386
#: src/routes/settings.library.tsx:61
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. placeholder {0}: props.count
#. placeholder {0}: tracks.length
#: src/components/TrackListGrouped.tsx:102
#: src/components/TrackListStatus.tsx:11
msgid "{0, plural, one {# track} other {# tracks}}"
msgstr "{0, plural, one {# 首音軌} other {# 首音軌}}"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:46
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:87
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:53
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:230
msgid "Duration"
msgstr "時長"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:60
msgid "Artist"
msgstr "藝術家"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:67
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:98
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:74
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:138
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: src/components/TrackListStates.tsx:25
msgid "Loading library..."
msgstr "正在載入音樂庫..."

#: src/components/TrackListStates.tsx:36
msgid "Your library is being scanned"
msgstr "您的音樂庫正在被掃描"

#: src/components/TrackListStates.tsx:39
msgid "hold on..."
msgstr "請稍候..."

#: src/components/TrackListStates.tsx:50
msgid "There is no music in your library"
msgstr "您的音樂庫中沒有音樂"

#: src/components/TrackListStates.tsx:53
msgid "you can <0>add your music here</0>"
msgstr "您可以<0>在這裡新增音樂</0>"

#: src/components/TrackListStates.tsx:69
#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:108
msgid "Your search returned no results"
msgstr "您的搜尋沒有找到結果"

#: src/components/VolumeControl.tsx:56
#: src/components/VolumeControl.tsx:76
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:76
msgid "Remove from playlist"
msgstr "從播放清單中移除"

#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:92
#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:119
msgid "Empty playlist"
msgstr "空播放清單"

#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:95
#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:122
msgid "You can add tracks from the <0>library view</0>"
msgstr "您可以從<0>音樂庫檢視</0>加入音軌"

#: src/routes/playlists.tsx:93
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/routes/playlists.tsx:102
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

#: src/routes/playlists.tsx:110
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: src/routes/playlists.tsx:140
msgid "You haven't created any playlist yet"
msgstr "您還沒有建立任何播放清單"

#: src/routes/playlists.tsx:144
msgid "create one now"
msgstr "現在建立一個"

#: src/routes/playlists.tsx:153
msgid "No playlist selected"
msgstr "未選擇播放清單"

#: src/routes/playlists.tsx:170
msgid "New Playlist"
msgstr "新播放清單"

#: src/routes/settings.about.tsx:32
msgid "About Museeks"
msgstr "關於 Museeks"

#: src/routes/settings.about.tsx:44
msgid "release notes"
msgstr "版本說明"

#: src/routes/settings.about.tsx:47
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自動檢查更新"

#: src/routes/settings.about.tsx:57
msgid "Check for update"
msgstr "檢查更新"

#: src/routes/settings.about.tsx:63
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: src/routes/settings.about.tsx:66
msgid "Made with <0/> by Pierre de la Martinière (<1>martpie.io</1>) and a bunch of <2>great people</2>"
msgstr "由 Pierre de la Martinière (<1>martpie.io</1>) 和一群<2>優秀的人</2>使用 <0/> 製作"

#: src/routes/settings.about.tsx:82
msgid "Translations:"
msgstr "翻譯："

#: src/routes/settings.about.tsx:96
msgid "Report issue / Ask for a feature"
msgstr "回報問題 / 請求功能"

#: src/routes/settings.about.tsx:99
msgid "Bugs happen. Please, do not hesitate to report them or to ask for features you would like to see, using the <0>issue tracker</0>."
msgstr "錯誤時有發生。請不要猶豫使用<0>問題回報系統</0>回報它們或請求您希望看到的功能。"

#: src/routes/settings.about.tsx:114
msgid "Internals"
msgstr "內部資訊"

#: src/routes/settings.about.tsx:119
msgid "Open storage directory"
msgstr "開啟儲存目錄"

#: src/routes/settings.audio.tsx:24
msgid "Playback rate"
msgstr "播放速率"

#: src/routes/settings.audio.tsx:25
msgid "Increase the playback rate: a value of 2 will play your music at a 2x speed"
msgstr "增加播放速率：值為 2 將以 2 倍速播放您的音樂"

#: src/routes/settings.audio.tsx:40
msgid "Follow playing track"
msgstr "跟隨播放音軌"

#: src/routes/settings.audio.tsx:41
msgid "Automatically follow the currently playing track (only when the app is not focused)"
msgstr "自動跟隨正在播放的音軌（僅在應用程式未聚焦時）"

#: src/routes/settings.library.tsx:45
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/routes/settings.library.tsx:49
msgid "There are no folders in your library."
msgstr "您的音樂庫中沒有資料夾。"

#: src/routes/settings.library.tsx:81
msgid "Add folder"
msgstr "新增資料夾"

#: src/routes/settings.library.tsx:88
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: src/routes/settings.library.tsx:94
msgid "All track data will be updated from the base files, but your original files won't be modified. Any Museeks-specific edits you may have done will be reset."
msgstr "所有音軌資料將從基礎檔案更新，但您的原始檔案不會被修改。您可能做過的任何 Museeks 特定編輯將被重設。"

#: src/routes/settings.library.tsx:96
msgid "Refresh all tracks?"
msgstr "重新整理所有音軌？"

#: src/routes/settings.library.tsx:99
#: src/routes/settings.library.tsx:109
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/routes/settings.library.tsx:107
msgid "Force the refresh of all tracks tags"
msgstr "強制重新整理所有音軌標籤"

#: src/routes/settings.library.tsx:113
msgid "<0>.m3u</0> files will also be imported as playlists."
msgstr "<0>.m3u</0> 檔案也將作為播放清單匯入。"

#: src/routes/settings.library.tsx:120
msgid "Automatically refresh library on startup"
msgstr "啟動時自動重新整理音樂庫"

#: src/routes/settings.library.tsx:127
msgid "Danger zone"
msgstr "危險區域"

#: src/routes/settings.library.tsx:130
msgid "Delete all tracks and playlists from Museeks."
msgstr "從 Museeks 中刪除所有音軌和播放清單。"

#: src/routes/settings.library.tsx:135
msgid "Fully reset the library"
msgstr "完全重設音樂庫"

#: src/routes/settings.library.tsx:139
msgid "All your tracks and playlists will be deleted from Museeks."
msgstr "您的所有音軌和播放清單將從 Museeks 中刪除。"

#: src/routes/settings.library.tsx:141
msgid "Reset library?"
msgstr "重設音樂庫？"

#: src/routes/settings.library.tsx:144
#: src/routes/settings.ui.tsx:70
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/routes/settings.library.tsx:153
msgid "Reset library"
msgstr "重設音樂庫"

#: src/routes/settings.tsx:45
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: src/routes/settings.tsx:48
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/routes/settings.tsx:51
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/routes/settings.ui.tsx:41
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/routes/settings.ui.tsx:42
msgid "Change the appearance of the interface"
msgstr "變更介面的外觀"

#: src/routes/settings.ui.tsx:48
msgid "System (default)"
msgstr "系統（預設）"

#: src/routes/settings.ui.tsx:60
msgid "Accent color"
msgstr "強調色"

#: src/routes/settings.ui.tsx:81
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/routes/settings.ui.tsx:104
msgid "Tracks density"
msgstr "音軌密度"

#: src/routes/settings.ui.tsx:105
msgid "Change the tracks spacing"
msgstr "變更音軌間距"

#: src/routes/settings.ui.tsx:114
msgid "Normal (default)"
msgstr "正常（預設）"

#: src/routes/settings.ui.tsx:117
msgid "Compact"
msgstr "緊湊"

#: src/routes/settings.ui.tsx:123
msgid "Default view"
msgstr "預設檢視"

#: src/routes/settings.ui.tsx:125
msgid "Change the default view when starting the application"
msgstr "變更啟動應用程式時的預設檢視"

#: src/routes/settings.ui.tsx:133
msgid "Library (default)"
msgstr "音樂庫（預設）"

#: src/routes/settings.ui.tsx:145
msgid "Display Notifications"
msgstr "顯示通知"

#: src/routes/settings.ui.tsx:146
msgid "Send notifications when the playing track changes"
msgstr "播放音軌變更時發送通知"

#: src/routes/settings.ui.tsx:155
msgid "Sleep mode blocker"
msgstr "睡眠模式阻止器"

#: src/routes/settings.ui.tsx:156
msgid "Prevent the computer from going into sleep mode when playing"
msgstr "播放時防止電腦進入睡眠模式"

#: src/routes/settings.ui.tsx:164
msgid "[Beta] Wayland compatibility enhancements"
msgstr "[測試版] Wayland 相容性強化"

#: src/routes/settings.ui.tsx:165
msgid "If you face issues using Wayland, try out this option"
msgstr "如果您在使用 Wayland 時遇到問題，請嘗試此選項"

#: src/routes/settings.ui.tsx:188
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/routes/settings.ui.tsx:190
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. placeholder {0}: track.title
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:83
msgid "Edit \"{0}\""
msgstr "編輯 \"{0}\""

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:109
msgid "Album Artist"
msgstr "專輯藝術家"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:123
msgid "Track Artists"
msgstr "音軌藝術家"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:124
msgid "You can add multiple artists with commas"
msgstr "您可以用逗號新增多個藝術家"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:139
msgid "You can add multiple genres with commas"
msgstr "您可以用逗號新增多個流派"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:153
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:167
msgid "Track Nº"
msgstr "音軌編號"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:181
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:213
msgid "Of"
msgstr "共"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:199
msgid "Disk Nº"
msgstr "磁碟編號"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:238
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:249
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:254
msgid "Clicking \"save\" will only update the library data, but will not save it to the original file."
msgstr "點擊\"儲存\"只會更新音樂庫資料，但不會儲存到原始檔案。"

#: src/stores/PlaylistsAPI.ts:36
msgid "The playlist \"{name}\" was created"
msgstr "播放清單 \"{name}\" 已建立"

#. placeholder {0}: newRelease.tag_name
#: src/stores/SettingsAPI.ts:169
msgid "Museeks {0} is available, check https://museeks.io!"
msgstr "Museeks {0} 可用，請查看 https://museeks.io！"

#: src/stores/SettingsAPI.ts:171
msgid "Museeks {currentVersion} is the latest version available."
msgstr "Museeks {currentVersion} 是可用的最新版本。"

#. placeholder {0}: scanResult.track_count
#: src/stores/useLibraryStore.ts:101
msgid "{0} track(s) were refreshed."
msgstr "{0} 首音軌已重新整理。"

#. placeholder {0}: scanResult.track_count
#: src/stores/useLibraryStore.ts:102
msgid "{0} track(s) were added to the library."
msgstr "{0} 首音軌已新增到音樂庫。"

#. placeholder {0}: scanResult.playlist_count
#: src/stores/useLibraryStore.ts:112
msgid "{0} playlist(s) were added to the library."
msgstr "{0} 個播放清單已新增到音樂庫。"

#: src/stores/useLibraryStore.ts:173
msgid "Library was reset"
msgstr "音樂庫已重設"
